我認為要暫緩一下黎明行動

因為唔洗主動塞 條路已經好塞
特別係2條過海隧道
西隧龍尾荔景
東隧龍尾去新蒲崗
平日塞地鐵影響唔大 大家都係遲到
做唔到大三罷效果
我認為要等組織一個大公會
新年假之後直接無限期罷工

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

我都同意
咁多時間咁勇不如諗下點組織工會

推

組織工會
順便目標係要贏埋勞工界議席